美神盾艦今巡弋台灣北部海域

據了解，美軍勃克級神盾飛彈驅逐艦「佩拉爾塔號」（USS Rafael Peralta，DDG 115）於今(11)日出現在台灣北部東海海域，並向馬祖方向航行。後續航行目標未知。

美國海軍「佩拉爾塔號」於2017年服役，是第64艘勃克級驅逐艦，其具備新一代「整體防空與飛彈防禦」（IAMD）能力，除了執行巡弋、危機反應、制海、火力投射等各項任務，還能同時與空中、水面與水下目標接戰。

-------------------------
-------------------------------
---------------------------------------

此外，大陸遼寧海事局6月1日曾發布航行警告稱，6月2日至16日解放軍將在渤海執行軍事任務。

散步嚇小支支？

堅決反對, 強烈遺責

支那：好嬲好嬲

摺被

明顯特登開 AIS

直接開去金門強國會唔會好似對印度咁

IAMD

唔開人地會睇唔到

凌空轉身三百六

講就會移？台灣同中共硬碰硬係遲早嘅事，如果真係要移都移其他地方啦！咪攬住你個鬼島ff

====================================

香港人的支那看法